Grand Marini 今晚抽number, 聽日就賣了

今批好少人抽, 應該好易中,宜家諗緊中左買唔買,個aa係咁搵我,怕我唔撚買

今晚見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

好似total 得千幾飛，一個家庭最少兩飛，應該真係好少人入

同問
買一房兩年樓花是否不智？
定係等將軍澳六百萬以下二手兩房更好？

將軍澳無600樓下 2房

6M 買2房最多你都係買到慧安園之流

tko 見平均尺價都16-18k

咪撚買
過埋人權法
十一國慶
平多三成

樓市gogogo

幾點知結果？

8點左右aa通知你

同樓主一様想法
原來tko 咁貴
似樣二房要六球幾

慧安兩房其實幾好住 唔明點解平其他咁多

舊，遠地鐵站，冇會所

地鐵站行五分鐘就到 又有泳池 管理費又平
利申 前慧安業主

新都城樓上呀
同佢冇行人天橋
呎價反咉一切

慧安園都叫兩房，獨立廚同明廁呀
如果再跌多啲我會狗衝

旭輝 怡心 諗唔諗得過

怡心幾好但好少盤

好唔鐘意怡心個則, 啲窗好細,我好介意呢樣

我上過朋友怡心屋企
好似有四百尺左右，但入到去感覺好細

六百幾
三房一套好大